求救 入黎睇下我要點做好

話說我前幾日sd左份cv去某公司，今日佢打黎約我interview，但佢叫我不如in另一個部門，話睇完我cv覺得適合我多啲，因為我有做過相關工作，但其實我轉工就係因為想轉另一個工種，點知間新公司又叫返我in同一樣嘅工，最後我答左ok

其實間新公司我幾想入去做，但唔係幾想去佢推介個個部門，我後日要去in了，你覺得我好冇直接再同in我個條友反映下其實我想做另一個部門

好煩依家

找晒數啦喎

你話我知點做好先再唱你覺得我照in請左照做好 定同佢講唔想呢個部門好？btw 我失業緊 都幾急切需要一份工

唔知有冇得內部調呢